tvb會唔會又請星級講波團萬能鐘荷蘭叻黎講波呀

根據無綫公關表示，袁文傑將會以嘉賓身份，現身足總杯直播節目，重要和叻哥陳百祥一齊主持，《香港01》當然即刻致電游生祝賀一下，游生都非常興奮，他說：「多謝大家想睇我，我好擔心到時我會失控，但聽日叻哥喎，大家可能仲想睇佢呢？」游生你太謙了，以你今時今日的氣勢，梗係想睇你多啲。

叻哥